5. Написать скрипт разбора логов, скрипт запрашивает имя процесса и ищет для него логи, вводит их на экран за указанный промежуток времени. Скрипт по очереди проверяет наличие файла с именем процесса в папке /var/log/, если файл найден — проверяет его на наличие в нем требуемой информации, если его нет, проверяет наличие папки с имененм процесса, при нахождении папки скрипт просматривает все файлы в этой папке на предмет нахождения в ней требуемой информации, если не найдена папка, то информация ищется в syslog.
